[JPOP一定正過KPOP] 2019 J-pop討論區 （1）

AAA / 「笑顔のループ」

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

Shuta 出咗新碟啦